# En funktion som halverar

Skapa en funktion som ska heta halvera som tar ett heltal som parameter och returnerar ett värde av typen double som är halva värdet av den givna parametern. 

by: krm, Crash
